求救！！！我懷疑老豆係廁所食大麻

各位巴絲，是咁的呢幾日我老豆冇返工，我就冇嘢做留係屋企，咁我見佢有時入左廁所後出黎都好似on下on下咁，扶住個鞋櫃摸個燈制都要成半分鐘。
一開始我都冇咩留意，諗住佢應該係唔舒服姐。

因為佢平時都係想吃煙個時都盡量走入廚房or廁所，之不過呢兩日佢經常好似自言自語咁，講嘢好似1999，份人突然古靈精怪禁，一時好似冇咩精神係禁訓，一時好似冇咩事咁。所以我特別留意佢，啱啱佢入完廁所，我就順便入去放水跟住我聞到陣煙味，但一定唔係佢平時陣煙味。同埋我老媽子係廁所搵到呢支嘢。點算呀我宜家好驚，成身震曬。
Sorry for1999

大麻有乜好驚

我有朋友都係食自己捲既煙 都似呢種
唔一定係大麻既

推到佢坐監啦等乜

好心你生性d啦,食大麻有咩問題

食支大麻煙都好似世界末日咁

佢隊其他野就話

小朋友

但係我老豆食左之後個精神恍惚咁樣，同埋我老媽子話佢仲有幾支收埋係廚房個微波爐頂

大佬呀，我老豆做運輸架 容也易出車禍呀

快d報警啦咁

睇拆左既煙絲唔係大麻

利申：係加拿大食左半年

捲煙絲黎架on9

報警啦

煙黎存啵

唔講仲以為佢食白粉

藏毒坐好耐監架！

哇發起癲黎用咩易攞刀…

成身震晒
講粗口有冇打埋冷震

你老豆係廁所太焗 缺氧啫冇事嘅

係廁所打完飛機食返支事後煙啫
你打撚完飛機精神恍惚你老豆都無開上黎連登開post啦
自言自語你估你無呀？老豆老母經過廁所都聽到晒你開A片叫春聲啦
打完灰機啫 犯法呀

親身試支咪知係咩黎

叫你老豆對自己好啲啦
隊草都要侵煙食
Btw 你認為你老豆以前冇呢個習慣既 假如你已經出左身 搵日約老豆出去傾下計
問下佢有咩煩惱 關心下佢
你仲係學生哥既 同你老母講冇野 只係捲煙
扮冇野算

都唔係草

佢身體己經唔係咁好，我擔心佢，咁都有錯

[quote]係廁所打完飛機食返支事後煙啫
你打撚完飛機精神恍惚你老豆都無上黎連登開post屌你啦
自言自語你估你無呀？老豆老母經過廁所都聽到晒你開A片叫春聲啦
打個丁啫 犯法呀 [quote/]
自膠

睇到你講成身震哂笑咗
仲有你咁樣post上嚟真係冇事都變有事

麻你老母 普通煙絲黎

震乜鳩呀 食下煙就震

弱智少陣 呢到冇得del post
你老豆真係多得你唔少
報個驚先

父子一齊食

一睇就知煙絲黎唔係大麻

不過可能整左幾滴可樂都未定

陣間拉錯老豆 你老豆個*多得你唔小

屌你啦

可能係K煙 冇啦冇啦

我d煙都係咁既樣
黑警查都冇懷疑

樓主都係擔心自己老豆姐，唔洗屌得人咁大力既
大麻味應該係類似有陣汽油味既味道?
我係荷蘭個陣聞過，好難頂，好刺鼻

對下草 唔好大驚小怪

成支拆開，影清楚D幫你分析下

你講二手煙陣味？

屌你老母你真係冇撚得救

大麻味真係好似燒草咁既味, 好易聞出, 同煙味完全唔同

您老豆幾型

捲煙黎 大麻唔係咁

好大獲
我平時聽到粗口都打冷震

佢老豆生個咁既弱智仔就算真係隊草減壓都好正常

唉 準備定份口供都得
希望你係假膠啦

大麻一聞就知，唔洗做偵探

究竟樓豬係孝子定係不孝子

你老豆坐監真係多得你呢個傻閪仔
準備定開post"督咗老豆坐監，你問我答"

推到樓主上報

好明顯普通捲煙啦屌
就算真係大麻又有咩好驚呀
唔信既 你講過笑話比你老豆聽 再問佢口唔口渴 , 咪知係草定煙囉

假膠成功
破到三頁

係，樓下都有講陣味一聞就聞得出。但我唔知點形容陣味，但我覺得似汽油味炸

用依隻紙做filter黎講呢就....

做咩係連登講大麻 係度話食大麻係吸毒會比人屌到屎忽出血

我唔知你真定假啦戇鳩仔
而家話你知 支煙大部分都係普通煙碎
姐係你係街邊買到果啲
並唔係捲煙絲 大麻我就見唔到
不過見佢自己roll得咁靚 又自己捲嘴
我懷疑係k或者可樂
其他既野 等記者或警犬幫你confirm啦 垃圾

大麻好似唔係咁嘅色
仲有黃得咁勁似係煙油

煙草only
大麻碎完多數係一粒一粒有少少黏
你驚佢食可樂好過啦

笑到噴水

似可樂
k煙臭到仆街，可樂就香香地

見唔到有大麻, 普通卷煙黎

不過如果你好不安都建議你報左警先

On99大麻好大陣味
同。。食大麻又點？

咩味我唔知啦
佢要推個老豆去死
冇奶油唔幫

買包鐵觀音比你老豆嘆下啦 不考子

香港大把人食啦on9

孝

好難形容到 汽油味比起黎好淡唔太似
大麻係好濃烈刺鼻既味再加少少酸宿味， 得臭鼬同大麻係呢隻味
同埋固定一個地方食會食到至少上下3層都會聞到味，剩係廁所有唔會係
叫你阿媽煲黨參+黑肉雞湯，第二日痾屎嗰陣味都好似

開post前用下google圖片功能先

咪屌住啦 分分鐘開口中呀

個po好多人都知唔係草⋯⋯
但佢捲得普通煙草同濾嘴就知唔係普通煙咁簡單
個個叫佢算佢仲要扮神探拆散支煙
唉 樓主都係想幫佢老豆戒毒姐
你地冇人幫 我幫